其實一早已經解釋咗點解班狗要圍死poly

老豆搵仔 admin的話:我隊人喺裏面 今晚冇人救佢哋 呢個Channel以後都收皮

老豆搵仔同班狗有幾大仇口相信唔洗講

純粹見到太多盲毛諗唔明點解班狗要圍死poly比你地了解下
睇完唔該出去救人

救人啦

［唯一出路］全部人入尖沙咀 和理lunch

老豆搵仔咁樣講完
我係popo都封死你

希望傳媒以人道理由暫停直播理大

要播，影返出面d狗做緊咩

圍咗之後老豆搵仔先公開話佢team人喺入面

圍同圍死係兩回事

條封鎖線遠撚到
今次行動同之前完全唔同
有人行近就已經tg放題

老豆搵仔吹水啫
又話放毒氣彈